[全新] 賣NIKE LOGO Tee

窮撚賣物 100%新 真貨有單
黑色200
藍色160

2件320

2件都係s碼
有冇好心人接濟下小弟.....
要捱到下個月頭
救命阿

tg

或者留個Email比我 我會send電話比你